生日說分手

今天生日她伴我過了，之後給我一封信說分手了
我要怎麼行下去呢？

踏步向前

Thanks dude! Keep walking
By the way
Listern 我不好愛

分手理由係咩

對你算好 女人講分手仲陪埋你生日先講

是生日正日吃完蛋糕之後給我一封分手信

即刻行去老蘭

你還好呀 我去左留院心口有事 食左兩個月藥 復完診諗住搵佢報喜 佢話要分手 ... 到依家都唔太知個原因係咩